班保皇狗部署緊區選

林鄭除咗縮響班黑警後面，仲縮埋響班暴徒後面。

但其實班保皇已諗緊區選。

而家林鄭縮，攪到亂，都係幫保皇黨攞分；林鄭係棄子，何君堯都唔係親生仔；佢哋保唔到唔係問題，但總之最後係益禮義同工賊 - 越亂越好，唔係佢哋搞嘅。最後佢哋就可以出嚟，話自己愛和平，贏返啲淺藍返嚟。

點拆呢？點可以可以將件事spin到，禮義廉同埋埋暴徒鄉紳都關係密切？

傳統保皇黨越可以切割，班暴徒就越肆無忌彈。

播何君堯同白衫握手

文宣要將建制同何妖掛鈎